[26] 揸緊R6的巴打入一入來

究竟你地係幾咁有愛先繼續揸R6

操控係正 但真係熱撚到賓周都熟

利申 : 就來頂唔撚緊

等冬天先渣

CBR600 表示
過完紅隧都係103

唔會去 d 塞車既地方 玩自己冇分別

操控以行街都唔算正
但以玩計就正

所以都係當玩樂車玩，呢排咁嘅天氣都係夜晚過左10點先揸。
巴打出左2017新款？

跑車唔預你慢車，一係買套皮衫著

冇呀我等唔到 我都係上年先出 2014隻款來 始終都係鍾意黑色多D

唉香港揸車真係好撚ON9 快線D車係最撚多 想走都走唔到

我都明 玩R6真係要夜晚先出得車 唔係講笑

外型真係冇得輸 不過佢轉灣個感覺真係唔同D 好smooth

CBR真係好岩係香港揸 低波大大力 又唔熱 唉

同埋夜晚12點過後雷射槍同Rock block都少好多
我都係14年車

此風不可長

黑色金鈴

巴打係毒行俠定有fd一齊玩？

有一個FD玩 不過平時都係獨行多 聽住歌咁 雖然唔係咁好

R6啲聲咁好J都聽歌
有機會一齊去出下車

好呀 不過我怕我唔慣 慣左做毒丁
有時聽歌好好feel 不過過左80開始好難聽到

起步一波都去到80咯喎
揸啡呤好慘，天氣熱又辛苦，落雨又唔揸得

渣爛木完全冇問題，舒適 seat position 同埋風扇著都唔會吹住自己

落車就都係搭車算啦

天氣熱 架車仲熱

巴打爛木姐係咩

鈴木，Suzuki

GSX？

GSXR 冇得輸

鈴木係咪唔熱? 咁都幾正 R6真係似用來落場

架架 600 以上 fairing 夏天慢車點都過百度水架啦，不過爛木車著風扇唔會吹到個人，d 熱氣會向橫散咁解

應該咁講，係 R6 會吹到個人特別衰

係 成隻腳紅撚晒 不過我日頭揸 佢油缸位熱到我大脾都紅埋

冇辦法，同級來講我覺得R6最靚仔

我當初都係俾佢個外型......

買條車褲啦，一了百了

想問有冇巴打有揸小忍650，見到17年新版幾靚仔而且冇r6咁高，睇下你地有咩意見

車褲焗唔焗？
同可以擋到啲熱風嗎？

巴打後悔了？

我呢排正正就係有咁GE打算 我都想知

都有少少 因為真係可以揸GE時間唔多 好似好晒咁 唔好話夜晚 日頭出親都一定係天可汗打仔咁

上面Daydreamer巴打已經講左，600cc起跳嘅電單車一定係熱，但揸啡呤就一定唔會係為左舒服，代步的話就更加攞苦嚟辛，睇你想要咩啦，，又或者出多部爛鳩綿羊用嚟代步囉

怕焗可以買網褲，焗就一定焗架啦，你諗下你著老牛未又一樣係焗

同擋就一定擋唔曬，但一定好過你著老牛，同有 pad 都安心 d

你渣得 fairing 都係求樂趣，食得咸魚抵得渴，要舒服一定係渣私家車嘆冷氣

我就係著牛仔褲揸轉彎果陣條褲會扯住

我諗R6日頭揸都真係要著條有PAD 褲先好D 因為我琴日日頭揸完辣到大脾都紅埋 夜晚揸著長牛都仲好D

我之前都搵過D電單車褲 有D睇落都好似牛仔褲咁
但就唔知其實有咩唔同

過來人，唔建議著老牛渣車

上次出事好傷，條老牛千九幾銀一上白車就俾人剪鳩爛左

巴打上次咩事?

馬路上有多盲毛同炸彈，各位師兄小心渣車安全駕駛

唔係自炒唔係皮緊車

冇陰公

盲毛真係.....祝巴打們以後出車都平平安安

真係曬，J大車嘅聲和加減速感好過啦，渣大車真係會J都打少咗

巴打揸咩車呀？

之前渣mt09,賣咗之後冇渣，等機會轉中羊

How about啡呤？

渣羊舒服又有位擺嘢，裝箱又唔柒，
啡呤租來過下手癮算，香港嘅天氣冇愛好難養大車

我明

係愛呀哈利

都好少聽 因為其實快起上來唔係好聽到

落波跟手engine brake入灣，即時感受到溫柔又低沉嘅拉扯力和engine 聲，畀油上波出灣，強烈推力和咆哮engine，就算而家一諗起都想射

整車師父叫我唔好試新款R6，話一有比較就返唔到轉頭

街車都過百啦

其實街車都好熱

小妹都想出架二手r6. 師兄們28car以外仲有邊到可以搵到

28car多數係私人出讓
其他果啲就要自己去車行睇

師兄有冇邊幾間車行推薦 我唔太熟

冇㗎，一來R6少盤，二來買二手車最主要睇自己眼光，同少少運氣

R6 二手都幾難搵到部 condition 好既，好多都牛肺好多手數

揸啡呤好難唔姦

姦唔係問題，係你唔知咁多手人 d 保養跟成點，冇保養可以出好多問題

先唔講跌下車果 d 實會有既問題

yes,我部買返來個風隔有好大舊不知名物體喺入面

28car有架10年原裝白色 但6手

一年一手

其實你預幾多筆直？

我都想出 60k-70k左右啦
師兄有介紹?

我都是上28car搵
60~70k而家都剩係買到8-10年車齡嘅R6
而家出左新款，睇下遲排啲舊款會唔會降價

10年都差唔多啦
真係快啲出一出新等佢降😂

65k好想入手 但學師兄話咁多手都唔知啲保養跟得足唔足 硬係覺得有啲古怪

跑車D人通常過下手癮就放好小個花錢保養所以最好識小小機械知識先好買二手

你都係諗住玩下就賣既都可以既，如果想長 keep 就都係搵 d 手數小 d, 又或者考慮新車啦

冇幾多個真係會兩三千就走去換 300V, 可能 brake 油都冇換過

我想keep長

唔考慮下新 R6? 又靚仔，車價都唔算好貴，最多供姐

認同，搵老婆都係處最好，玩兩手就call g算

乜撚野黎

call g

可唔可以形容下日頭揸有幾熱

類似西部片一開場比風吹圓碌碌果舊嘢

好比喻

其實新款絕對買得過，因為R6個二手價企得好硬，就算玩一兩年先放都唔會蝕好多

有冇用過焗爐？ 你預熱佢 180 度十分鐘，開風扇，吹出黎果 d 熱氣咁上下，係你蛋蛋同大脾內側位置係咁攻上黎

夏天出車底褲係必濕

唔係太中意新r6個頭舊個啲靚好撚多喎

草球

去睇下實物先啦

真係咩你咁攪到我好苦惱喎

去代理睇下坐下先啦

揸600rr，見啲r6 fd係明顯熱過自己

600rr個散熱出風位係點吹法？

冇認真睇，不過唔會中大脾同袋底

我覺得其實啡呤嘅設計係唔預你停車

又唔可以咁講，賣街既 fairing 都只不過係 race replica, 設計都係考慮係一般道路環境常使用，只不過性能上比較 peformance 化，同真正唔預你停既落場車設計上差好遠

同埋香港既天氣真係難搞 d

夏天揸其實都ok，但一停燈位果下

坐下唔會比人屌架何

心動不如行動

即刻就google到mk間Yamaha 搵日出來騎一騎佢先

巴打你幾高？

係絲打
167

女車手

咁要預左剩係得單腳落地
而家有冇揸開車？
不防練定先

咁你真係要去騎下，R6 坐高好高，聽講新款低過舊款小小，但都係高，你可能要單邊腳尖先落到腳

新款我坐過，張凳冇咁斜

有冇把打係屯門 架車冇電😞

冇電😱
放左幾耐冇郁車？

個零兩個禮拜
不過岩岩有人救左我好滾動
舊電要換啦應該

嘩 好少有女仔挑戰r6
絲打有d料到

巴打形容得好好
結論係 勁過温泉焗蛋

換左舊電睇下咩環境先，再唔得去check check穩陣

我都係咁話 話晒都係新車

有 揸左4年羊

男絲

巴打係新款？

其實係R6舊款個設計，內油缸（掂住你賓周果邊）
係真殼黎 傳熱比其他600級fairing嚴重
起馬其他車果個位隔多一層面殼，冇食得咁應

btw R6真心型，食得咸魚抵得喝啦

我覺得平路都可以
但如果落斜再加上要向右停就好擇駛

考完個牌就放低斜路掉頭啦，老西都等去到平路先調頭，大車跌一跌又唔見錢

同埋唔夠腳可以靠技巧補救既，停車先搬小小身去落腳果邊，腳板掂地都冇問題啦

買完都唔敢揸出去住 我自己區揸都熟一熟先 唔係講笑

今日得唔得閒呀，去試坐下先囉，唔會逼你買嘅

我返屋企就係有個路口要落斜轉右停，諗住挨去右邊落腳，點不知踩左一下空氣，好彩仲撐得住

見過有條女 160都你揸新款r1

克服到既，MotoGP Honda 既 Pedrosa 1.58M 都渣緊架 1000 啦

不過 RC213V 部車唔高，係賽車場 d booth 騎過

買 R6 真係要去騎過先知你接唔接受到，佢油缸個位比其他牌子既車闊，你騎左上去俾佢撐大左，你唔知夠唔夠腳，加上每個人對腳都唔同長度，就算一樣係 170 高，腳長都未必一樣

雖則話R6座位係比較高，但揸多幾次就會搵到方法去落腳

未有假 遲下約埋個師兄一齊去睇
利申佢揸Ducati1199好撚型

1199

唔係呀 我2014隻款 不過換左淘仔殻

我喺FB見到你個求救post

呢d野細聲d啦

sor
今日有冇睇下部車有冇電呀？

今日已經冇左

證實應該電/整流問題 我估

好大機會係

聽日俾車房check 見到咁真係好心痛

裝電錶丫麻，壞整流著車個士鐽唔同冇電個聲，通常壞電多，換粒啫喱電啦，襟好多，有 budget 就換鋰電

希望係電問題啦 因為好地地應該唔會壞整流?

如果壞整流個情況會係點?

有冇成日空波係咁俾油呀，會整壞個整流

有個別牌子既車整流好易壞，如鈴木...我壞過，仲要行行下壞

壞左整流你著車你會聽到士鐽 "唧唧唧唧" 聲，個聲係連續一致，即係夠電推個士鍵，只不過點唔到火

如果你係冇電，你會聽到"唧唧...唧...唧唧" 呢 d 唔一致既摩打聲

其實你識既，睇下推唔推得著部車就知係電定整流

睇落好似似整流有問題多

推撻我唔熟手 之前試過都唔係好得咁

未必既，check 左先囉，著唔到車仲可以係火咀，又或者電油泵都有機會

同埋可以考慮下裝返個電壓錶，平時自己都 check 到下電池有冇問題

Ducati

電壓錶可以我問下車房果邊幫我整埋 佢好似係外置定點架?

呢隻咁樣，外置，但好細個，可以裝係錶板側邊，或者你收埋佢都得

Woo 幾靚仔

想問一下如果錶版都冇電推唔推得著㗎？

LM

電池放乾左推唔著

thx巴打

未出發，先出汗

師姐落左㗳訂未？

10年車都要6,6皮

5,6皮

yes

唉屌28car有興趣個架賣左
Btw早排樓下見到架
本身想留張字條比佢
但呢排日日都唔見佢
唔通連架r6都唔中意我

幾型棍

我隻款

希望巴打買得到

巴打部車整好未

唔通架車係你既

巴打住大埔？

嘩屌 準備相認

師兄買左幾錢 新車?

今日出車真係買定幾支水

今朝大尾篤有好多啡鈴，型撚到

今日咁嘅天氣中暑都似

我上年出0手

我屯門撚

不過我個牛角係金色

整好 換左電 換埋偈油油隔 上埋鏈油 架車順到痴線

冇車褲果d都唔駛指意出

屌你正呀喂

我去車迷迷睇過，條條都厚揼揼

日頭出車嘅話 厚d都好ge

又熱又焗

0手咁既色
咁好撚貴

咁咪好撚貴

本身係啞黑金鈴 我淘左第二套殻

哦…… 你分期定一炮過

我貸一半囉 唔上會 太貴

其實本身隻款都靚 不過原裝殻唔想花

又想買新車 但係供又比多太多

如果筆直唔夠可以考慮試下R3試下先，
一來可以試下個操控啱唔啱自己，
二來R3個二手價都企得幾硬，
到時發覺原來唔啱自己又或者想升級賣返出去都唔會蝕好多

夠買二手但二手少盤
r3周街都有人放😂我怕到到時買左放唔出
都係想一野買自己中意既算

咁就要捕實28car喇
我見到有架藍白色，由2016年放到而家都仲未賣出，個價由100k賣到而家85k

我又覺得如果真係錫車的話就唔會令到部車花，因為你會珍惜佢嘛
所以我係用原裝啡呤

有時錫車都會花，一粒石仔射埋黎已經花，除非唔渣出街

有見到! 我師兄話架野值呢個價
師兄話佢做車行既朋友講架50周年都屌得過
點睇

我都覺係值呢個價，但唔知點解咁耐都未放出啫

你買啦

我揸緊

泊骨位俾人撞到

試過隻手中d好細ge石粒 都真係痛 仲要戴左手套

中頸仲痛，試過一次，咁細個位都射中冇野好講

不如巴打大家貼下自己條女出來

LM J

拋磚

好型啊

你班仆街
我下個月就出車

仲等下個月？

一開始師兄話幫我搵5-6期就夠 點知要7萬
而家夠7萬啲車又要成8萬

80k已經可以搵到啲好靚仔的了

仲下個月
聽日好去啦

你地班仆街出左車係到串串貢
我出50周年

絲打有冇試坐先

可惜份頭成部吞A吞X高達咁呢

次次有呢個疑問都會答自己，正常係街飲住凍飲都覺得熱，你話渣六舊熱唔熱

如果著套皮

如果有著皮，起碼唔洗挨 5, 6 針先，安全裝備真係好緊要

過幾日去試下

熱

齋企都出汗

型係要有代價

早兩日見到28car有部幾千咪有改14年 80k 好靚仔下

Sad but true

好撚型呀你地
想問巴打你地係假日車定日日揸返工

濕住開工 ,我都想知佢地係點

R6就冇渣過，800cc 渣兩年賣都賣唔切

買多架爛鬼羊代步

點解呀巴打

假日呀 代步會出事

日日火燒祠堂，唔想有撚冇得用，
最大問題畀靚女同事話臭

,好撚sad

後面先係重點

日日渣套錢都慳唔小，殺精一流

燒蛋蛋，無女朋友都還好，有女既，都係唔好揸啡鈴喇

Winter is coming

winter出車
summer sell車

Btw 50週年大降價

你講2006年果架？

係呀

咁要留意返啲嘢，因為R6喺2008年改左款，即係如果你買2006年的話，係買左再前一代，我個人來睇70k買唔多化算

50週年個款同08個個一樣喎 我見佢車頭一樣 定係我錯

你細心d留意下，定位燈唔同樣

仲有冇其他位

個樣係差不多，但操控上就有分別，不過你未比較過就唔會知道個分別，如果齋玩樣同唔會賣返出去的話就可以考慮一下

了解!

所以我個整車師傅都叫我唔好試揸新款，免得揸完又心郁郁

唔好試任何一架 1000 就真，試完真係返唔到轉頭

點解 好爽？ 同600差幾多

動力黎講差好多，波波有，幾多轉都有力 唔就點 keep 轉數

係部車灣會鈍 d, 同要多 d 體力渣

爽

留意返賣呢部車間車房個訂價，佢係用而家2017新車嘅價錢黎減價

揸1000好似無左樂趣喎 又多電子野guide你揸 又唔洗理轉數 1波盡都成120km/hr 不如返去揸羊 利申 聽人講

我都覺喺香港揸就真係無乜樂趣，揸啡呤無非都係想感受下佢個高轉，但喺香港地有幾可可以開百幾轉個彎

我由考到牌兩三個月就買左部06 r6，日頭夜晚都會揸，多數都係著牛仔褲揸，其實都真係幾熱，但暫時都接受到，一停車個溫度就直線上升加得好快，100度咁上下著風扇，唔著好地地，一著就仲攞命係咁吹落對腳度，如果長途有機會熱到紅哂但未至於起水pop，平時間唔時會日頭行紅隧，其實習慣就好，100/101著，98咁上下熄，龜速紅隧會上到好似104、105咁上下，預左佢會又著又熄不停loop，保養方面就⋯暫時係會係有一段轉數裡有輕微怪聲，係錶板發出黎應該有野鬆左/散左，唔影響行車，里數多，但機件問題又無乜，唯一係試過有一枝點火coil半死，換咗就無事，暫時基本上二千內就會換300v.無乜問題，就黎甩P

巴打幾錢入手？

行紅隧

其實唔關事，適應都係一種樂趣，玩灣係冇 600 咁易一下落到盡，但 1000 有既係低樓既樂趣，600 二波入但要 keep 轉數出，1000 車三波俾灣速慢 d 但一出灣比油就 pickup 到，各有玩法

同埋我開頭都會諗咁多電子野不如去揸返羊，但你諗深 d, 有 d 電子野其實部車你係渣唔到，馬力太大，是但一部 1000 車都講緊一百尾二百匹，所有既 traction control 原意係俾你更放心去開收油，而唔係幫你做曬 d 野，操控果個始終係駕駛者

其實無論玩又好行街又好，1000 車真係舒服過 600, 冇咁震又冇咁熱

你玩 600 高轉未又係2, 3, 4 波 渣 1000 只不過係變成 1, 2, 3

不要再說了

渣緊舊車連風扇都冇 夏天出唔到街咁濟

所言甚是

巴打一考到牌就揸
甩P會換咩車呀咁

而家咪冇哂腳毛？

粒蛋ok嗎 仲有無貨

好少渣黎飛 兩沖250黎 拎黎收藏遊車河咁
平時代步都係渣羊

依一代較容易死電腦

唔要？邊到呀，我去執

大帽山荃錦公路發生電單車自炒意外，早上9時39分，一輛Yamaha R6辣跑沿上址往荃灣方向行駛，至雷公田附近彎位因避狗突然失控，連人帶車翻側，姓李(49歲)鐵騎士更滾下4米深山坡，以致手腳受傷，需要由救護車送院，警方正調查意外原因。

邊個 快啲認左佢

叔父輩啦應該

49歲
所以要玩真係趁後生玩，唔係骨頭脆

Sad

架新車咁就.......

睇落唔係好傷啫

話說師兄們 我出車啦

買左邊部？

咁快手

遲下再講

咁岩 時也命也

重點係我搵唔到車位

船到橋頭

考左牌好想買
利申:窮撚

有冇人渣adventure車
見09 tracer好型

獨行俠 好少團聚了

上手改左做單sit
我想改返雙sit位

車位？泊入屋村上袋吧喇

單sit重型啦

我係咁諗但師兄話危危

車女呀

Wow
Sd上來睇下

唔好咁心急啦

係你講話買左先個喎
咩色呀

聽日你就知

等你

up唔到圖

真係好型

買左呢部？

係

絲打堅抽

正呀，係咪好熱呢

靚 幾手？

未揸得

1手

著左車冇咩feel

仲要等咩呀？

轉名 牌簿 現梳
前叉有小小野要整整

明白
啲聲好J嗎

覺得有啲嘈😂
不過上路再講

total 幾銀 ?

車就28car價

依家先整？

後面部cbr我朋友

好小事 整整好快

你朋友姓咩？

姓陳呀?
因為又係咁既色

咁唔係啦
大家都係淘仔殻

根本就係廣告嚟

今日又濕到透

今日個太陽好強

原來男仔?
我一直都好想知女仔點揸
唔夠腳係一個問題
但我覺得最大問題係點泊
我推細羊都就跌就跌咁
以前揸大羊直頭唔會推
咁大架車女仔點推
又無得好似羊咁坐上面腳撐撐咁泊

利申:女仔 四年牌
一直俾車重問題令我無信心出架大啲既棍波

絲打幾高？車重既推都難推，有暗斜重死

162
所以我一直都唔明啲女仔點揸
我見26圈啲女仔真係幾大架都夠膽揸

咁而家揸緊咩車？

之前羊仔pcx
賣左喇

就係轉玩r6?

而家無揸
其實棍仔真係型啲
但女仔出街好鬼多嘢
有時又着裙

必備item:
腰包

我見啲女仔都係咁
但自己平時出街好少着t shirt
都少少girly
你地多唔多出車

只要有心，身高並唔係問題

所以我覺得體力先係最大問題😂😂😂
咁當然練大隻都得既

體力固之然重要，但最主要係控制重心

上面個絲打

勁喎

真。高手

新手R3點睇

叫堆26狗公係骨位等 幫手泊車
easy

女仔揸大車果種戰鬥格真係

身高唔係問題啦
柏度沙都係得157咋 馬力重量比超曬班

重到推唔到先大鑊

推唔到就落車打電話啦

次次泊車都好似入pit咁成村人

岩 揸多啲摸熟架車 自然得心應手
利申:揸左台灣四年細羊

台灣揸左四年細羊

睇唔睇到標題
假啡呤 呃人呃自己
你開心你咪去

又唔好咁講，新手揸R3可以熟悉啡呤車嘅操控先，之後升級咪又易上手啲

between幾時攞車呀？
下禮拜三四會落雨喎

R3 街車操控，熟練唔到架喎

真係爭咁遠？

台灣揸車爽好多
起碼地方比香港大，行山路扭到腰痛都未到頂

我都真係聽過之前有大羊師姐骨位泊唔掂要陌生男子幫手

完全兩回事，R3 只係一架有 fairing 既街車

明白

28拎應該
我個時上山落山都好爽
路好大條
揸慣攝黎攝去 怕香港咁揸比人屌

同堆r3後碌細碌黎
本身我都想出r3先再上r6
怕r6揸唔掂
但師兄話冇問題分析左一堆
我又唔想啲車換黎換去
加上我目標都係到r6所以就一步到頂

啲朋友子擔心又話危險乜乜
我就話
油門在你手
睇你扭唔扭

睇你上面打d野，有d驚，你話習慣左攝車

記得扭之前烏底身
咁你個車牌係台彎定腥港考？

喺香港大多數係停底咗先攝，啲阿差先會行緊車果陣攝

你去台灣揸一轉或者坐車留意下你就會見到市區電單車有幾多幾恐怖

台啦 套10年先900
見到朋友們係香港考慘到呢
又貴又考幾次

不過因為台灣有一條道比機車
私家車又會行外線比位機車
好少可話會係私家車同私家車中間穿插既
見到啲三寶慢機車就會比油過
阻住晒

係咪咁樣考？

冇錯

我都喺台灣揸過，用香港考牌果套去揸其實都安全，因為你開車前同過線前會真係望咗盲區先

小心三寶呀
三寶自殺式襲擊

巴打？

就係咁？唔洗打8字？

台灣分幾個牌喎，定是但一個返香港都轉到香港牌？

8字實戰自己打啦

普通就得套到3,22

呢架r3黎架喎
好似係

R3麥麥送

冇天理

咁過去考喇

估下考幾錢

廿蚊？

百令蚊港幣

巴打係過去讀書？
揸車計台灣點都好過香港，起碼地方夠大先，喺香港環島個半鐘就搞掂

係呀～
機車係台灣根本就好似單車咁
公廁黎乜人都有

絲打呀屌你

台妹係咪覺得識揸掍波電單車嘅人特別帥

我覺得台妹攪棍波帥啲

diu,去個邊考有咩要求

嫁台妹入台藉

居留一下

我未拎車

快啲啦

今個禮拜又落雨

唔好出車喇，危險

話時話 巴打們試過極速幾多

以為r6密密送

乜師兄問得咁直接

發夢果時

師兄們有冇行車記錄apps推介？
我就用呢個，有齊路線，速度同傾側角度
雖然唔係100%準，但都可作參考

極速

岩
呢幾日打風想拎車都拎唔到

買左腰包未

未呀 遲下先

最後都係得男人識欣賞

sad but true

上次天鴿到而家都未揸過
身好痕

好彩我另一半識欣賞

幾時攞車呀清？

等呢個風走埋
拍街冇計
今日去左車行睇睇我個baby
好想快啲揸

17R6拍街

等你出車

17咩？

邊到17呀 06呀

4號

拉定筋

我朋友住村屋焗住要泊街，落三個冚

三個

拍樓下 岩岩識左班拍樓下既車友

有機會一齊出下車

好呀

終於涼返啲喇！
可惜濕地

落雨，唔好揸喇

yes，落雨唔會揸

車已出

相呢

師兄話7月夜晚唔好影車

爽皮冇

好爽 真係會熱😂😂
不過接受到

黎緊呢幾日高壓脊

咁會點 天晴?

Yes 瘋狂出車

我收工先出車
練多下就揸返工

高壓脊

反工路線會唔會塞車

得閒睇下
個架妹好正

放工有機會 不過機會唔大😂

塞車揸R6就爽死

會脫水

呢個？

巴打識食

今晚有冇人有興趣去偷跳

想問下香港路電單車可唔可以lane splitting

咩意思
話說琴日練車返歸紅綠燈起步死火😂😂

偷跳>>>出車
個油門係要熟習下，比少少都好強勁

600rr路過 試過塞紅隧塞到水滾 從此夏天唔出車

腳毛都燒埋

有冇人拎60做腳車

夏天唔出車

600

應該有，唔使做果啲

我覺得揸架牛肺同揸架R6去油站入油個待遇都有分別，揸牛肺去入次次都有油滴落油缸，但揸R6去入佢地會入到清槍滴哂啲油先收槍

應該係d staff 既問題

應該都係，見咁靜局搵嘢講下啫

諗諗下，飛鵝山其實係修練轉灣嘅好地方來，如果條路冇咁爛就perfect池

日日揸返工
就來完夏天

起碼11月先涼啲

師兄

褲同鞋已買

條褲透氣過頭，吹到隻小腿起水泡

師兄們嚟緊禮拜三or四晚上有冇興趣出車呀？

差唔多兩星期冇揸😭😭
唔得閒揸

咁係時候揸下啦

星期四，但p仔好慢

三人成團

星期六先得閒

星期六日經常全香港天羅地網式快相同road block，同埋其他人大多數都係禮拜六日先出車，周街都係車

咁下星期 你揸開邊

大清，鹿頸，石澳，大山唔會上
其實都冇乜選擇

出車詳細@我慢慢夾

揸cb400 表示唔好得去邊

我連吐露都未出

冇事嘅
有冇練斜路起步呀

冇

咁要試下，開頭會得大油左嚇親自己

架車好有力 上次斜斜地放離合都去
可能要搵啲再斜啲

我習慣係比左油先放離合

部車出咗Error Code 12
撻唔到車

揸車返工真係好快

爽皮

我架車早排比人hit and run

咁仆街？
點hit法？

我架車泊街跌左
跌左邊 但死氣喉花左

sosad
附近仲有冇安全啲嘅位泊？

有冇人有養多部羊代步架

睇緊Pcx150

再係咁燒祠堂真係唔係辦法

小林退熱貼包腳

真係燒咩 我冇咩感覺

大把650, 750兩缸街車做腳車

可能我習慣夾住個油缸揸，對腳太貼散熱位

聽晚有冇巴打出車？

夜晚有咩好去點？

唔關事,根本一慢車就熱

都係果啲啦，冇乜選擇

yes，最主要原因係我揸得慢

我600做腳哈哈哈

幾慢?

跟牌行多少少咋

早排一野飛左上150

咁勇猛

屌你啲雨落下停下咁

好危險

沉左喎
去晒邊呀大家

在

而家呢個天氣出車真係perfect池

岩呀 真心舒服

部車好揸嗎，你買車間車房好出名的

好揸 我知呀 我架車都似係比佢咁攪左下

點搞法呀

17 r6真係好撚型 心思思想換

舊款轉新款又好似好on9咁

17年r6仲會唔會個 風扇 吹9住人

咁即係點呀

緊係有啦，不過冇上一代吹得咁應(好似係)

唔知搞咩呢兩個禮拜周圍天羅地網式road block同相機，香港九龍新界冇得避

細佬揸緊08年舊款r6 唔係升級純粹為款轉

冇問題喎，新款都改良咗好多嘢，起碼有A B MODE同QUICK SHIFT 先啦，另外坐姿又舒服過舊款，外型就更加唔使講，諗諗佢

講個時我係1定2手 出黎變4手

嘩屌佢咁都得

已成過去 架車應該都唔賣 所以算

最緊要維修保養唔好搵佢就得

唔會啦 有機會出下車

下個禮拜一至五晚上ok？

去邊我要睇睇 最近比較忙

我都要過兩日先知邊晚得閒，有冇telegram？

想問下有無師兄師姐部車有裝POWERCOMMANDER?

冇，我果部剩係換咗尾段喉同呔，其他全原裝，不過我覺得夠玩

見到17年R6個樣真係J到出血

可惜無車位泊車，想養都養唔到
以前渣Z1000都覺得夏天好撚熱，試過壞風扇然後谷到爆水箱蓋，嘔哂d綠水出黎

我有份pc3 但唔太識搞

咁得人驚

我都唔識搞
Google完其實都唔知有咩作用，等高手解答

我琴日見到架17r6 同佢講話靚車喎師兄
佢唔so我
我睇睇佢佢係到倒緊車 一睇就知新手
唔怪得唔理我

一個分心就跌

其實17年都炒左幾部

講起新手，我第一次轉迴處果陣真係有點棘，爭啲要落埋腳至掂

呢排冇咩事就留喺屋企打飛機，啡呤入road block見到有改裝即刻勾

好似晚晚都擺rb
一近11月澳門賽車就

澳門賽車關我地鳩事咩

但唔知點解，澳門一有賽事就勁捉改裝！

巴打係我呀，我換左色炸

件衫會唔會太型